今日我跌咗個gag

之後爛左

巴斯光年殺咗條龍之後自封為咩？殺龍巴斯（沙隆巴斯）。

估一句英文：「ABAABBBBBBBBABABAAAAAAAAABBBBBBBBBBBBABABAAABAAAAAA」。Long time no C (see)。

狗也不屌

知唔知滔滔用咩用到咁肥？Olay total（滔滔） effect（易fat）。

朱古力奶昔跌落地係咩色

係可惜啊...

好笑，more

足球姓足，籃球姓籃，咁柔道姓乜？

姓誕，因為「又到聖誕、又到聖誕……」

大明養小明，咁邊個養大明？

狗養大明，因為「久仰大名」。

小明點解會跳得高過飛鵝山？

因為飛鵝山唔識跳。

咩爐係最臭？

多士爐（多屎爐）。

從前有條鯊魚食左粒金，而家變左條金鯊

邊個最on9?

樓主最on9

低汁

衫褲鞋襪邊個識郁?

................襪............因為"動襪"............

最好笑呢個

蟻多嬲死象

咩野地方最多波折

答案係荃灣

輕鬆下啦香港人

從前有個船長，佢姓羅，啲人都叫佢做羅船長

點解小明跑得快過火車

呢個幾好笑

點解小明會跑得快過架火車

邊個係曼聯對狼隊既比賽射入奠定性既一球

答案係堅尼米拿

架船有個副船長，姓徐，啲人都叫佢做徐副船長

賀年送鳩猴

More

點解

全彎

唔明

全灣都係得一折姐

咁你講一個gag

從前有個師奶，佢姓哥，啲人都叫佢做哥斯奶

咁殺多條呢？

呢個ＯＫ

完勝樓主

呢個好笑

郭富城唱《唱這歌》，去中國唱咩？

「唱」（找換）人民幣。

殺多龍

A、B、C、D、E、F班，邊兩班最難教?

e同c班(伊斯蘭教)

多啦A夢感冒會傳染比邊個先?

大雄(「野比」大雄)

因為小明真係跑得好快

以前舊登有條友叫羅船長
成日貼張圖出黎留名
張圖又係呢句野
有無人記得依條友 成日係故台見到

全世界最高嘅嘢係咩？
無比膏（無比高）
有咩高過無比膏？
強力無比膏

點解海係藍色？

因為有啲魚係度blue blue blue blue blue blue blue blue blue blue

樓主好波

你老母俾狗屌

屌你老母

我係一條龍
因為i am alone

紅豆國要打仗， 佢地既軍隊叫咩名？
紅豆兵！

紅豆兵前進既口號係咩？
紅豆go !

咁邊個負責叫口號？
說Go紅豆兵！

Sosad

咩狗識上網？

www.

咩料

IT is a dog.

笑左聲

屌你

Funny and original

不如post下gag仲有意義啦

幾正

從前有個副主席，佢姓丘，個個叫佢丘副主席

USA個細佬係邊個?

USB

more more on9 more

幾好笑

有咩人見過龍？

眼大的人（眼大睇過龍）

唔係www dot咁解咩

呢個未聽過
又袋多個gag

單機😔

好多old school gag

one more , two more, three more .... six more

隆胸要1000蚊
如果淨係隆一邊胸要幾多錢

係300蚊 因為一波三折

on9
因為火車唔識跑呀

笑左

屌 睇到我跟住blue埋一份

世界上咩菜最貴？

巴賽

新年講新gag

留名

從前有個gag掉左落地.........

無爛到

皇后似咩？

似廣場，因為皇后像廣場

咩玩具唔可以係船玩？

爆旋陀螺

有乜野慘過食屎？

食兩舊屎

用身體上邊樣野可以修飾雙手？

答案係毛髮（毛髮可修飾的一對手）

機械人最鍾意扮咩？

扮焦

樹邊部份最得閒？

葉！因為「葉得閒」

食得檸檬多會傷架喎，傷咩呀？

傷心囉

肥婆跳樓會變左咩?......死肥婆

都唔知講乜好

唔知講咩好？
講下gag lor

點解NDS可以打敗PSP? 因為可以[屈]機

從前有兩塊年糕痴埋左..有一日佢地終於分開左..就GIVE ME FIVE..點知又痴番埋一齊!!

竟然笑左

我估我好大壓力

新年流流話自己係狗

高汁 留名

推

恐怖份子啊媽叫咩名？

恐怖份母

我生平最憎兩種人

第一種係玩食字gag嘅人
第二種係杏仁
第三種係唔連數數目都唔撚識嘅人

lm

從前有座城堡住左個仙子
人地叫佢做堡仙子

高汁

留名等睇樓主紅館開show

Strong post lm

魚無腳，蟹無翼，蝦無咩?

太郎(哈姆太郎)

阿拉丁有幾多個哥哥/家姐

3個，阿拉甲 阿拉乙 阿拉丙

檸檬最怕咩生果

柑，因為柑拮檸檬

有啲 okay

有啲又真係睇到打冷震

馬騮抽獎點解要揀相機？
因為相機可以自動變蕉

小白加小白等於咩?
小白兔(two)

鯊魚食左粒綠豆會變咩?
綠豆沙

白癡到爆

文筆到題，正評

Dank

呢個ok

徒前有個老總，佢姓習，唔駛叫個個都知佢係雜種

There are only 10 types of people in the world:
those who understand binary and those who don't.

www .
.=dot

點解湯告魯斯比子彈打中唔會死

最後武士

達文西密碼上面係乜野

達文西帳號

Funny從來不易

當你看完A片後要作什麼？

看B片！VCD是分開兩隻的唷~~!!

有一日小明行行下街果時覺得隻腳好酸，原來小明踩中左舊檸檬。

呢個好懷舊

知唔知咩摩天輪上面有咩水果？

係榴槤

因為天荒地老 留連 在摩天輪

蟻多嬲死象，估一句字

屌你老母

有啲咩馬係四隻腳唔會掂地嫁？

係puma呀 哈哈哈哈哈哈哈～

海馬得唔得

四隻腳

達文西密碼右邊係咩

達文西登入

十隻鴨仔過河 點解過完得返九隻？

因為我數錯左

點解我咁靚仔？

因為我發緊夢

阮兆祥 集中討論區（1）

恐怖份子下面......

有九成都聽過

笑出聲

Dad, please don't

睇得明證明老餅

由淨負皮既post變淨正皮既post真係有d感動

證明連登仲有正能量

好懷舊